Repositório Projeto de Paradigmas de Programação

Grupo:
Amanda Cruz Francesconi       RA: 11020315
Bruno Reis Galindo            RA: 11038215
Felipe Banin de Carvalho      RA: 11031115
Lucas Thiago Zane             RA: 11060515


Para executar o projeto, basta executar o arquivo rkt com o seguinte caminho: "pp_captcha_api/API/captcha.controller.rkt".
Em seguida, abrir no navegador o arquivo "pp_captcha_api/Front/index.html".